董建華戴口罩飲水

戇鳩

教大家清潔口罩

有名你叫 老懵董